Life is?

如題

Like a shit

a joke

Life is suck